普京宣佈俄羅斯已註冊首批武肺疫苗

契弟呢

註冊？

The Russian President said one of his daughters has taken the vaccine; he said she had a slightly higher temperature, but that she now feels better.

真係戰鬥民族 搵個女黎試試先

Phase III trials would take place after state registration of the vaccine.

register左先Phase III，係不嬲都係咁？唔識求答

呢啲真係對自己貨有信心

佢個女打得就已經研發成功左啦

立法會九月如期

契哥都未必益契弟

收貴佢幾倍

之後俾d次貨佢

蘇維埃

可能玩野益美國都唔益細佬

之後等佢做測試

你陣意想註冊幾多藥都得，有無人信同有無side effects無人知

契弟送中國病毒比契哥
你係契哥會咁輕易放過契弟

都係好事 , 只要唔係支那就得

搵自己個女嚟試都好有誠意喎

佢個女係placebok group = 鹽水?

中美之間插一腳